成班li仔都on9

689唔做特首
用懷柔手段對付班港豬
咁香港絕對永無重光之日

咪係

嗯

又焦土論？